天氣熱除壽司仲有咩選擇

附近又無冷面撈面食
譚仔全部都有湯

雪糕

墨丸米走湯

思樂冰

想清腸胃？

譚仔雙特

冷麵

想食蕎麥冷麵

M記芝士奶蓋

食lunch唔飽

想食川味個撈薯粉

唔係 熱到食唔落飯

點食

食頹飯
e.g.餐蛋飯

好撚好食 完勝湯薯粉

有間有冷烏冬食
唔記得叫咩名
好似有四個字
X龜XX

譚龜三哥

即係邊度邊間？求帶路

丸龜

撈檬 一熱就狂食

赤丸執哂未 以前成日食

梅菜扣肉飯

川味美食
唔係間間都做得好食
睇手神

冷烏冬不過行過去有點遠

揾下附近邊到有先